有冇人識用R

tg我

點解有問題唔直接係到問
Btw 點為止識用 要去到咩程度先

識用 但係唔明點解要tg你

x2

因為我唔識logistic regression 點predict 5 possible output

你唔識關人乜事 有嘢就係到講啦
利申唔識

點解你叫人教你個語氣咁神奇既
Google下就已經有同類code彈出黎啦下話

我上星期先做完一個case, exactly 一樣

Sor我打字係無感情 唔識邊啲code係同類邊啲唔同

願聞其詳

Thanks

編程嘅基本係識Google。

俾心機學，第時好有用

?glm 應該有你想要嘅嘢，唔好咁懶，係入面搵下啦
而個係過程黎

同意，google都唔識用真係算鳩數啦
寫code既，冇自我解決能力真係唔好再哂時間落去

btw，上stackoverflow問搵/問仲快

你咁問代表你連logistic regression係做緊乜都唔識

你講緊果種叫multinominal regression

logistic regression只係for two classes

你有冇stat底先
冇嘅話比曬成堆code你都冇用

0 stat底 其實我連用邊個model都唔知 所以先話留tg我可以講成個case岀嚟等你地可以教下我 我知連登有好多隱世高手

之前見到樓主用 YOLO 呢個名, 心諗識得YOLO algorithm 應該係有玩過下deep learning既人, 點會問logistic regression for 5 classes output

btw 回返樓主, 你用2-3個鐘, 去cousera 睇 Andrew Ng machine learning 頭兩個星期既片, 已經學識左呢樣野

點解唔係到講 唔想tg 一對一

佢應該求速食，你叫佢睇coursera應該唔理你

點都係學theory先玩R啦，完全唔識點做？

樓主係咪驚professor有上連登

YOLO喺我嘅層面係You Only Live Once
有心深入去學不過要交到assignment先有時間 因為個case好複習 所以先想tg 都可以喺度問 個case大概係有5個independent variables with score from 10-50 加埋大概有20k observables 想predict 5 classes output

你講到個case咁複雜我更加唔想加你tg
我一加你tg咪起碼要比你1對1問一兩個鐘，你有問題又會問返我
我唔得閒覆你又唔好意思

我情願你擺上嚟各位巴打得閒果陣每人答少少

個case大概係有5個independent variables with score from 10-50 加埋大概有20k observables 想predict 5 classes output

伸手黨，不了